他不會採取這些立場，如果他不認為這些立場是可行的，作為黨內建制派的優先事項。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 我的理由是，如果我的員工有更多的錢，他們就會有更多的錢花在同樣的餐館裡。 我們如何拯救小型企業，使其免於冠狀病毒導致的滅絕 
 他們支持一項監視條例，併成立了一個隱私諮詢委員會，該委員會將對技術及其影響進行審查，然後交由市議會審議。 早間報道:一個有問題的數據正在指導重新開放|聖地亞哥之聲| 2020年9月9日聖地亞哥之聲| 
 與此同時，肯尼迪的支持者包括眾議院議長佩洛西等當權派要人。 今天馬薩諸塞州的選舉是對進步運動的又一次重大考驗|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年9月1日|FiveThirtyEight 
 你可以參觀像Axis夜總會和Level Dining Lounge這樣的機構。 哥倫布:LGBTQ多樣性的豐富歷史|LGBTQ編輯| 2020年8月30日|沒有直新聞 
 諷刺作家處在一個危險的位置——把教條和虛偽串在一起，在需要它的保護的同時與當權派對抗。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 諷刺作家最終依賴於他們所嘲諷的建制派。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 有兩個因素使華盛頓建制派對Hiram Revels特別感興趣。 取代傑斐遜·戴維斯進入參議院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野獸 
 具有諷刺意味的是，該劇涉及的是當權者對信息的“管理”。 哈里的爸爸和戴安娜的“謀殺”:一個新的王室傳聞|湯姆·賽克斯| 2015年1月4日|每日野獸 
 在他寫作之前，倫敦在奧克蘭的學校裡進行他的研究。 讓美國變得偉大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 沃澤爾夫人說得很對; 它們都是由羅歇特和斯托爾先生的著名公司不計成本供應的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 我們有六名乘客要去費拉拉; 在剩下的旅程中，我獨自擁有了這個廣闊的旅行場所。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 帝國建立後，貝爾蒂埃和其他許多人一樣，因為對拿破崙的忠誠而得到了獎賞。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 如果說學校教育是一種表達和溝通的訓練，那麼大學本質上就是建立廣泛的信念。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 奧爾林在一家女裝裁縫店找到了一份工作，每週掙5美元50美分，於是他就去了那裡。 homestead |Oscar Micheaux